我仲未明, 支持「雙普選」點解等於「港獨」??

明明雙普選一直都係維護緊國家主權, 只係有機會令其他政黨執政
支持「雙普選」先係「愛港愛國」
反而唔支持只係想為港國「添煩添亂」

我地係咪應該係時候, 將「黨」「國」旗號分開呢?

我愛中國, 好少國家有5000年歷史, 只對政權不滿
就因為「愛國」, 每個朝代都有「愛國人士」推翻政權
就因為「愛國」, 先會有人武裝起義

究竟口口聲聲話「愛國」既人, 係「愛黨」定「愛國」?
竟然邊個先係真正「愛國」??

甘真係要遠離lei個國先得了 久唔久就要出黎推翻政權

但個國就依然千秋萬世

好簡單
根本唔想比民主你
唔比人民有話事權
上綱上線未屈你班港人要求獨立囉
咁就大條道理唔應承你

扣帽子啫
有真雙普選
支共就控制唔到邊啲人當選
安排唔到自己人嚟推惡法

btw樓上甘你老母

香港六千年歷史

同埋唔需要認識黨旗囉
全世界都知 支那=共黨=chinazi
你而家區分同佢消毒？

呢個時候攞返愛國就要反共嘅套野嚟講，啲藍絲會唔會hang 機？

因為開放普選就唔會選到中共想要嘅人，選民一定係選對自己有利嘅特首，特首就會將本土利益置於北京利益之上，冇得送錢輸血做白手套，中央想要乜都要等價交換，同獨立已經冇區別

咁拎愛國反共旗號反擊中國人, 有冇得做呢?

因為支那概念
黨=國
佢地覺得愛國就要先愛黨
唔忠於黨等於唔愛國